<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="help_text">
         <![CDATA[
         <p>
         Данная программа предназначена для помощи в повышении личной продуктивности и
         эффективности потраченного времени.
         </p>

         <p>
         Ставьте перед собой <b>задачи</b>, упорядочивайте их по <b>проектам</b>,
         распределяйте по <b>категориям</b>, а затем <u>приступайте к выполнению</u>!
         </p>

         <p>
         Устанавливайте приоритеты задачам, чтобы не потратить время на какую-нибудь ерунду,
         пока <i>вас ждут великие дела</i>.
         </p>

         <p>
         <b>Следите за результатами</b>: нетрудно переоценить результаты своей деятельности, поэтому лучше
         вести их учёт в конкретных цифрах. Выбирайте предпочтительный способ учёта:
         </p>

         <b>> </b>Отметка о выполнении - программа будет считать, сколько раз выполнена задача<br>
         <b>> </b>Процент выполнения или учёт выполненных единиц - укажите, сколько и чего вы хотите выполнить и
         программа будет знать, что от вас требовать<br>
         <b>> </b>Список пунктов - огласите весь список дел и отмечайте пункты по мере выполнения<br>
         <b>> </b>Непрерывные выполнения - пытайтесь что-то делать (или, наоборот, воздержаться) в течение как можно
         большего количества дней подряд<br>

          <p>
         <b>Следите за временем</b>: долго делать то, что вам нравится, это прекрасно, но всегда есть задачи, польза от решения
         которых превышает удовольствие. Уделять регулярно 5 минут в день может быть куда проще, чем заставить
          потратить час за раз. Программа может в этом помочь, предоставив таймер с возможностью настроить его для
          каждой задачи в одном из режимов:
         </p>
         <b>> </b>Прямой отсчёт - позволит просто учесть потраченное время<br>
         <b>> </b>Обратный отсчёт - даст вам знать, когда истечёт заданное время<br>
         <b>> </b>Интервальный таймер - популярный метод "Помидора"<br>

         <p>
         Назначайте задачи, как вам удобно: задайте однократное мероприятие, повторяйте каждые несколько дней
           или по одним и тем же дням недели на требуемый период времени. Не рассчитали с периодом? Отредактируйте задачу и
           запланируйте ещё!
         </p>

        <p>
         Добавьте <i>напоминание</i>, чтобы не забывать про запланированные дела. Напомнить можно как в назначенное время,
         так и заранее. А ещё сопроводите задачу <i>примечанием</i>, чтобы не упускать важных мелочей.
         </p>

          <p>
          Наверное, вы заметили, что можно просматривать различные списки задач. Стоит обратить особое внимание
           на список текущих - там скапливаются все нерешённые просроченные задачи наряду с задачами на повестке дня.
           Поэтому за них рекомендуется приниматься в первую очередь.
           </p>

           <p><b>Совет: </b> долгое нажатие на задаче позволяет произвольно её перемещать. Вы можете использовать средство сортировки
           задач из панели инструментов для автоматического упорядочивания в любом списке, а порядок в списке текущих
           ещё и сохраняется в памяти смартфона. Расставив задачи в удобном порядке вы можете запустить таймер для
            самой первой, включить режим автоперехода таймера и начать выполнять задачи с учётом времени в указанном порядке,
            переходя к следующей одним нажатием кнопки или вообще автоматически, если истечёт обратный отсчёт.
           </p>

         <p><b>Нажмите кнопку возврата и сделайте уже что-нибудь!</b>
         </p>
         ]]>
 </string>

</resources>